《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel 電影週邊討論區間 (16）

《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel 電影週邊討論區間 (14）
《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel

導演 :羅拔洛迪格斯
演員 :基斯杜化華茲 , 珍妮花康納莉 , 馬許沙拉艾利 , 羅莎沙拉撒
片長 :2小時2分
級別 :IIA 級
語言 :英語 (中文字幕)
上映 : 5.2.2019 (公映)

IMDB:
故事簡介
幾個世紀後的未來世界裡，合成人艾莉達 (Alita) 躺在Iron City廢鐵區中不省人事，幸得心地善良的機械醫師伊度，將她帶回工作室修理。艾莉達醒來時發現記憶全失，對身處世界一無所知，但一切簇新生活令她充滿好奇，到處探索。伊度極力隱藏艾莉達的神秘過去，而她好友曉高卻試圖勾起她失落記憶，兩人更漸生情愫；同時各方惡勢力逐漸叩上門，危及艾莉達至親，從而啟動她潛藏的逆天戰鬥力！為了解破身世之謎，艾莉達獨力踏上征途，對抗這個黑暗腐朽的世界！

Trailer:

Q&A
Q1. 票房點？
A: 全球已落畫，約USD $404.9m

Q2: 咁D票房分成點計法？
A： 美土票房收50%，海外大概收30%, 中國因為外拍片所以收得22-25%

Q3: 計完喇，咁套戲成本幾多？
A： 拍攝成本170m usd, fox 內部流出總成本為350m, 外部人仕認為要500m先回本. 咁你信fox 旗下員工定出邊敵對或第三方計既數先？

Q4: 屌咁即係未圍到皮，點撚算？
未使絕望住，如果下下都要大收先有續集，咁好多戲都唔使旨意有續集

Q5: 有咩戲好似Alita票房麻麻但又有續集呢咁？
A： e.g. 1:Edge of Tomorrow, 美土100m, 海外270m, 拍攝成本178m, 續集已綠燈
e.g. 2 Pacific Rim , 美土 100m, 海外309m, 拍攝成本190m, 已拍爛續集

Q6: 咁拍唔拍到續集？
A:Fox 俾Disney收購，所以金馬倫會主力幫Disney處理Avatar 2,3 係未知之數，但"銃夢"版權一早係金馬倫個人旗下, 好多影評人都估要Avatar 2,3 大收，Disney 先會俾金馬倫處理Alita 2。所以就算真係出Alita 2 都要大概2022先有。而且直到依刻未有續集消息，但金馬倫一早度埋續集同第三集片名

2:48

Q7: 咁食得屎啦，Disney 又搞Marvel Xmen又搞Pixar。點會輪到Alita
A: 麻煩你Wiki下金馬倫點拍鐵達尼號，為套戲可以同電影公司開火，加上史上電影票房最高同第三都係金馬倫作品，你同佢定

Q8:超，金馬倫得啫，其他人唔埋位，劇本又無咪又係食得屎？
A：放鳩哂心都得，Robert 同Rosa 已拍哂心口如果有Alita 續集就會番黎拍。劇本方面，金馬倫一早寫好三步曲共大概1600頁劇本，Alita 1 未出街時金馬倫一早俾中段600頁，即係續集劇本俾Robert 修改中。不過直到依刻為止演員，導演未收到續集消息

Q9： 嗚呀真係想有續集呀，要點先會有？
A：身體力行支持Alita 啦屌，以下有哂Alita 週邊精品既link 俾你課金，同埋等Blu Ray 出碟買番十隻八隻，再唔係等Disney +出stream 時係咁睇

週邊產品：

書籍：
Yukito Kishiro's Battle Angel Alita Deluxe Complete Series Box Set
Amazon:
BAM!:
Rightstuf:
B&N:

Art book
Amazon:
Titan books:

Prequel book:

Soundtrack:

Dr. ido's journal:

Novelization:

模型：
Prime 1 Studio 出品: 1/4 Alita Deluxe 版雕像

Hot Toys 出品: 1/6 Alita 可動人偶

Weta Workshop 出品: 1/1 大馬士革鋼刀 Cosplay 版本

光碟:
Alita: Battle Angel SteelBook Digital Copy+3D+4K Ultra HD Blu-ray

Alita: Battle Angel Digital Copy+Blu-ray DVD

Alita: Battle Angel Digital Copy+2D+3D+4K Ultra HD Blu-ray

Alita: Battle Angel Steelbook Collector's Edition 4K Ultra HD Blu-ray (Germany)

Alita: Battle Angel Digital Copy
iTunes:
Play Store:

啱啱先發覺上個po1001咗
跟住又打咗16自膠
入到就入番嚟吹水啦
入唔到就等呢個po石沉大海

唔理，支持左先

LM先

你係咪改左舊名

係呀但用唔返舊嗰個要加多隻字

導演教你整alita最鍾意既朱古力
睇見都覺肥

諗住換audio個位巴打 有無諗下整部入門合併機加幾隻喇叭仔呢
平時唔睇戲都可以聽下歌仔

仲諗緊點駁，因為空間有限，
可能 soundbar 加 KEF LSX，

合併機仲諗緊要唔要

平平地搵部合併機audio OUT俾LSX
中置後環繞交俾合併機
聽歌仔個陣可以開返Straight

簽

己簽

竟然有巴打記得關po

近排心情麻麻，不過都留名先

最近有無咩新消息？

關po

開

US blu ray sales 成個月無update
仲係得19m
未計海外同數碼版

上個post係14

any good news for sequel?

只係有玩入耳同headphone
屋企諗住soundbar簡簡單單就算
不過soundbar仲睇緊邊隻，原來ysp5600有atmos但冇support hdr

成班等消息等到傻左

打嗰陣hi撚錯制

有冇新iPhone wallpaper用
想轉

呢到打錯嘢係一個傳統

想要咩類型

全形同埋半形由開po開始一直都無改到

仲用緊之前alita英國版poster

真
越黎越多錯

靚就得啦

英文用返半型無錯嘅

等新電視到就返煲Alita

開唔到？

咁奇？ 我開到呀 咁可以去fb search 'tribute to alita' 有三 part嗰個

試吓呢個

捷克網出個boxset好似有貨了

我好似有個order係到
但未俾錢
俾唔俾好

不過好似冇左edition 2

推

迪迪尼食屎

舊聞黎
唔食20th fox都食咗，唯有等

Edward Norton真揀擇做唔成Na'vi咪做Nova

Video sales 過20m了
不過數據仲係成個月前
照住個下滑走勢
9月應該拎多5至6m
到年尾有30-35m已經算係咁
之前有youtuber估50m真係多左

有趣有趣
希望真係有續集見到佢

淨係講緊US
海外條數唔知點計，又無數據

Delay 都好過聽到banned

迪士尼唔課水咪自己搵人拍囉
反正版權係金馬倫到

都係
但都期望金馬倫拿拿林搞掂avatar 2,3 可以有時間監製alita 2

我覺得佢拿拿臨搵電影公司課水，再完全放手比Robert 拍啦

好睇佢同迪士尼點傾
如果真係俾迪士尼騎劫，堅持要做avatar 2,3 睇票房先有alita 2 就麻煩

Roza頂唔頂到

頂到
有CG cap人樣
到時Roza樣key替身打機甲術
就好似低俗喜劇咁，音音姐樣Dada身

低俗喜劇 官人我要 官人我又要 官人我仲要

第時alita fans有錢就做暴龍哥
揾個7老80 既Rosa 拍alita
alita我又要，alita我仲要

good to hear that

我買多咗隻alita 1:6 figure
發覺屋企放唔落第2隻
有冇巴打有興趣接手
原價$1500放

hot toys放訂單?
如果係嘅去玩具台個ht post / 交流gp仲好

希望快啲出貨，已經買埋櫃擺
本來預第一隻ht係alita，點知隻reissue ironman出貨先

集氣俾金馬倫

US Video sales numbers 仲係九月
保守估計美土過埋30m以上

海外照票房估計應該有個double 呱

希望ht快啲出貨

連未來戰士都收皮
舊既IP嫌老土，新IP又嫌大眼
班觀眾想點撚樣呀

未來戰士上兩集反應都一般
雖然呢套劇情係loop返之前但打得好撚爽
非fans嚟講我已經好滿意甚至有驚喜

都已經唔太知道班觀眾想要咩
爆谷片又話要有深度，有深度又話你冇打鬥

屌人翻拍舊作又課金
人地揾新野拍又話太新唔0岩口味
美土觀眾正撚樣

但老老實實幾失望
懷疑老占全副心機已經放哂落阿凡達到
好彩alita劇本十幾年前已經寫好左

所以dark fate寫咗個最穩陣嘅劇本出嚟
我覺得有驚喜都係在於動作畫面，劇情就loop囉…
不過可能我唔係fans啦，作為普通觀眾我收貨嘅
當佢係reboot嘅第一集
如果有三部曲，真係希望完整地三部完咗成個故事

連續兩套都係咁兩套我都覺得係好睇架喎
雖然話占士唔係導演，但如果阿凡達2唔係大收都唔知點算

應該係John Conner 俾佢寫死咗，啲人覺得不滿

可能真係消費咗佢太多次

唔使懷疑，直情係
titanic, avatar都拍埋
就係到而家先掛名做未來戰士監製
其實3開始到龍女d集數全部唔係金馬倫拍或參與

因為之前有未來戰士IP既Carcolo電影公司96年已破產，IP俾人買咗係咁翻拍
金馬倫又無擁有個IP創作權咪搞成咁
而家先叫做一個粉筆字抹哂d舊戲設定

老老實實，作為fans今集dark fate真係撐唔落
咁樣架硬reboot 但又懶係續集咁
我寧願跟返上一集條線繼續拍

上一集有龍女加持票房都係食屎

其實上集寫john變奸角我都屌出黎
但今集極速整死佢更加想反檯

邊度有figure賣跪求

I was watching television and got sidetracked into browsing this forum lol. This movie didn't fulfill my expectation

龍媽其實拍番小品愛情片算啦

變奸都算，預告爆埋出嚟先on 9，同埋如果尾段佢可以清醒洗白再死，可能會好睇啲

你想要邊隻figure先？
普通6吋冇廠出，最平已經係hot toys

謝謝，去睇下先

但ht未出貨，只可以收訂單

queen studio fb睇相嚇親
alita個眼球

Terminator 真係陰公
150m都未過

希望有副廠出頭。。。
Hottoys 個頭真係好唔掂

個名爛咗救唔返
之前都係隔咗好多年先拍一集嚟試水溫
集集都話三部曲點知仆晒街
睇Twitter好多人都話見名已經pass唔睇
依家呢套做ending算吧啦

雖然我想繼續睇Grace個故事...

希望Hot toys真係執執隻眼啦

唔止對眼，頭髮都要

grace係好
上集年輕版sarah 都好
可惜可惜

唉頭髮都唔預佢會執架喇
雖然真係好想要返初版個頭

我都覺得好可惜
但始終市場係唔接受，加上劇情的確係冇新意
依家咁多戲可以選擇
好難叫觀眾等你慢慢鋪過再嚟三部曲

Alita新戲嚟都咁，更何況佢拍過成5集

根本未來戰士由第三集開始已經俾其他人係咁消耗佢IP
時也命也

科大學生周梓樂，昏迷四天後，今早不治離世。

聽到消息已經好有無力感⋯⋯

已經唔知可以講咩

一路好走

但star wars既影響力同高達一樣
跨世代
sunrise寧願出alternative universe既高達都唔想停
disney掘金至上會唔會停

淨係賣週邊都夠

留番個名，好耐無追post

Video sales 去到9月都係無再更新
不過美土20m應該真係頂盡架啦。。。
希望海外有個double 啦

又係show 民意嘅時候

講terminator 嘅

HT Alita 單有無人想收? 都係無位放.....

個胸像有冇消息

New interview

唔係上排show咗隻眼咩定第二個嚟?

已睇
真係好55波

呢排突然係咁吹風話續集無望

猿人襲地球反而重啓

what？？新果三部曲重啟？

米奇老鼠搵移動迷宮個導演搞，未知係重啓定續集

有Fans喺Twitter搞活動

1) Following Rosa and Jon Landau’s orders Alita Army will be tweeting @DisneyMovies @Disney @DisneyStudios @20thCenturyFox tomorrow.
Use only ONE hashtag #AlitaSequel

對返時間係今晚7點鐘開始

仲玩Planet of the apes

唔拿係嘛
原本果三部曲咪完美囉
仲要移動迷宮個導演

alita唔入19年flop
但有未來戰士

Alita
希望隻ht快啲出

面對呢埋片, Alita成績已經好好
雖然海外票房佔大多數但起碼都追貼budget
我相信計埋週邊同碟應該仲可以賺少少
見都賣咗唔少license出去整figure

未來戰士真係仆到應一應
雖然我係覺得OK, 不過都冇計, 自己攞嚟
多啲續集仆街都好嘅, 俾班友知消費舊ip係冇用

雖然好想奶共迪士尼仆街但閘住你吧口
迪士尼買撚起埋Avatar呀

事實係咁嘛講真啦Avatar 2我都係唔睇好
唔關迪士尼事而係依家觀眾已經唔同以前
當然都希望自己係烏鴉口, 始終都影響到Alita

Alita felt short of my expectation. I prefer Prohect gutenberg. It's worth watching for its three-D effects and the excitement it generates. I saw it once on the big screen and watched it twice on DVD when it was off the big screen. It kept me on the edge of my seat. The movie fulfilled my expectation.The majority of the movie is flashback to the incidents before Lee Man is arrested. There's an unexpected twist in the plot towards the end of the movie. The Mummy is also a compelling movie which begins with a flashback to Imhotep's past. It satisfied my expectation.

記唔記得年頭我地睇住個票房一步一驚心

之後係咁入場，買figure
再上reddit youtube係咁谷

我記得嗰陣大家都好齊心去刷
以為落咗嗰陣點知element又上過
結果4月都仲可以75%爆

呢段事蹟已經成為傳說，為後世人所津津樂道

我lum番起個陣時做ge野都覺得自己係癡線

為咗佢我真係走去留意票房分成

嘩,大家重討論緊Alita
唔知落實拍第二集未呢

之前手機長期有一個website係boxoffice

未 ...

然後出埋碟又可以再煲，等hot toys等續集

我都好耐冇返嚟呢個post
特別係6月9之後

一日未上個討論都唔會完

上咗後又另外會有新post

咁唔好停，我都好想佢有第二集

希望有

重一定要尖生領導

power rangers有得拍過
都未輪到Alita有續集

好多仆到直都有續集

仆直就reboot

公平咩

queen studio fb見到可能會出隻1/4 alita，除左雕像應該仲有啲未公佈

入圍oscar best visual effects

機會應該幾大

"𝙔𝙤𝙪 𝙝𝙖𝙫𝙚 𝙖 𝙝𝙚𝙖𝙧𝙩 𝙨𝙩𝙧𝙤𝙣𝙜 𝙚𝙣𝙤𝙪𝙜𝙝 𝙩𝙤 𝙥𝙤𝙬𝙚𝙧 𝙖𝙡𝙡 𝙤𝙛 𝙄𝙧𝙤𝙣 𝘾𝙞𝙩𝙮"

The much anticipated Queen Studios 1:1 Alita Battle Angel could be arriving at the end of December 🎅

We're pleased to anounce that there will be two versions of the bust. Both will be of euqual quality. But the Special Edition will come with a removable heart and seperate display stand.

又要出血....

Power rangers
Ghost buster

仲諗住消息情壞消費幾多次

可動？

有咩同佢爭

消費

power rangers消費得過
因為當年睇power rangers既小朋友已變大人
係戰衣d design同megazord真係好趕客執番正就無問題
ghostbuster柒在拍個女權版推翻哂之前既味道

呢間出開胸像雕像
上面講錯左，係確定會出胸像，可能再出多隻1/4雕像

雕像應該唔得掛?

呢隻應該成皮野
1:1胸像仲要拎大馬士革刀，好想要但冇位

見佢其他1:1野都兩萬起跳

原來都係雕像

女版ghost busters 都算，仲可以接受到佢係一套膠味喜劇純歡笑
但而家搞埋細路版
有一種fantastic 4陣味道

“Ad Astra”
“The Aeronauts”
“Aladdin”
“Alita: Battle Angel”
“Avengers: Endgame”
“Captain Marvel”
“Cats”
“Dumbo”
“Fast and Furious Presents: Hobbs & Shaw”
“Ford v Ferrari”
“Gemini Man”
“The Irishman”
“Jumanji: The Next Level”
“The Lion King”
“Men in Black: International”
“Midway”
“1917”
“Spider-Man: Far from Home”
“Star Wars: The Rise of Skywalker”
“Terminator: Dark Fate”
睇完個list無乜信心

endgame贏硬

平心而論，endgame喺技術上冇咩突破，只係大堆頭
但alita嗰種可以motion capture埋表情嘅就係更高嘅技術
btw做乜ford v ferrari走嚟鬥best visual, 同我死番去nominate for best picture

兩萬係巨人款例如hulk
機械款例如ironman就大約一萬
普通人型款captain marvel同黑豹就七千左右
以上係toy hunter預訂價

迪士尼霸權嘛

原來已經出咗個短啲既list, 下次應該就係1月13正式出提名
Alita: Battle Angel
Avengers: Endgame
Captain Marvel
Cats
Gemini Man
The Irishman
The Lion King
1917
Star Wars: The Rise of Skywalker
Terminator: Dark Fate

呢排一係冇料 一再就有咁爆咁多嘅料
呢個figure真係唔忍得 借財仔都要入手

咁誇

希望有得分期啦

有冇續集 第一集刷左百幾次

有無咁誇

間Queen Studios係中國野?

係，官網搵到

WHERE THE MAGIC HAPPENS

Huihe Lingfu, Sandun Town
Xihu District, Hangzhou, Zhejiang, China

突然覺得好似唔洗衝

投票啦喂

可能生產線啫，r & d ,office唔係咪得囉，好似apple嗰啲咁

已投

又投

佢地合照近乎全部係華人

咁冇嘢講

睇嚟又洗少筆錢

alita army assemble

航海巴又課水??

一上水就係比錢

間studio個電話係+86
睇黎可以唔洗出血

Anywhere But China

可以肯定係中資
head office就係上面個地址

collection 正到傻

投啦

好高票

希望唔好比人覺得係bot又由頭黎過

個樣都ok喎

Anywhere but china

Queen係大陸？

最靚嘅頭雕

更多圖片
[url]

全身就正

整唔隻假西仲正

整埋隻假西仲正

係

整全身ge話應該貴到飛起
宜家都兩皮幾

如果hottoys頭雕有咁嘅水準就好

真心唔靚，雖然未攞，但寧願當初訂prime果隻

我訂咗prime有啲想撻
因為儲唔切錢

幾錢？總共

7000咁上下

真係幾貴下

早知唔訂deluxe要普通版算

有咩分別

多支槍，頭
可以換手
唔記得仲有冇其他

每次上水總有驚喜

呢個真係'模型'嘅至高境界

1比1無份玩
如果ht頭雕係咁似就好

直頭似到好似喺套戲度跳咗出嚟咁
好心佢出啲1/4,1/6賣兩k hkd嘅(但一樣咁靚)益吓街坊啦

賣10k 1/4都受

周三開始受訂 900鎂

Ht係咪差唔多有得拎

航海巴又嚟?

fans真心癲
租機連banner響奥斯卡當日飛過會場上空
提下面d人要拍續集，眾籌已達到

無份爭Visual Effects獎

Delay是常識吧

900USD？全數定淨訂金先

橫睇掂睇
Alita 用ge VE點都係最多最前衛架la

訂咋
全數2750/3300 USD

26k

通常勁人都係會俾小人排擠

900us係全數嘅話呢度至少幾個已經頂唔緊

900us ge話直頭即撻P1要呢隻

咁就差唔多

屋企咁多位

大有大玩，細有細玩

Alita好似已經俾迪士尼正式食住

睇完，其實都係講返果啲嘢
希望占士搞完avatar之後積極爭取拍返alita

已經做緊CG
Weta你要加油呀

迪迪尼感覺佢唔會聽民意。

所以大家先要集氣俾Avatar 2,3
有錢有民意

未跳ht坑前仲可以考慮
而家愈訂愈多，冇位又冇錢

都係睇下點做好d啦金馬倫

精品p1到貨

開箱影相

聽日去攞先

等睇相
我3月先到

要遲下先 原來今日要做節

apple tv做緊$58特價

衝啊!!!!

HT呢

前排特價買左

幾時有做過特價

上次特價係$98

ohhh

慢慢等，希望二月出到貨

第一次買HT
聽聞OT係正常情況

正常 改body色加配件出新野都可以等兩年

2年!!!???

就係JL隻超人
BTW HT POST見到隻MMS522大媽隊長出貨，ALITA係MMS520

如果會改返隻眼同頭髮我唔介意等架

唔大期望

cm2都拍緊啦屌佢老鼠米奇

如果佢係肯改嘅等下又真係無妨

marvel優先吖嘛

上年呢個時期準備睇Alita
今年決定一套新春戲都唔睇

總票房無啦啦調整跌左1m
碟銷依然無update過

J死我

Congratulations to Alita: Battle Angel for winning the Visual Effects Society Awards for Outstanding Visual Effects in a Photoreal Feature. #VESAwards

如果係oscar咪好囉

成本問題，Alita 不能簡單拍，每一秒都是燒錢。

迪士尼唔係無錢
但佢投資好保守
咩風險都唔想咩
淨係frozen2 炸爆個王國都唔敢
強行比佢扭番做happy ending個個無穿無爛

多個獎就係多個獎

不經不覺已經成年

道德投資黎講佢無錯，而家荷里活成地地雷
LGBT女權種族問題搞錯少少都俾人屌
梗係唔想孭風險

錢既投資佢已經唔使再投，因為見有咩公司坐大佢咪買起佢囉

記唔記得ht原本話幾時出貨
係咪Q1-Q2?

咁又係

2020 Q4 - 2021 Q1
但上面肺炎咁嚴重，應該對HT工廠出貨有影響

打錯年份

唔知點解呢排越睇隻ht就覺得越唔似
全力泵隻p1算

由第一日開始已經覺得唔似

真 所以冇買

窮撚買唔起P1

而家嗱咩林出去攞

屌佢老尾原來未到貨俾佢點鳩左出黎
話send 錯message 下個禮拜先有

邊間？

精品

屋企無位

冇錢又冇位 個櫃預晒黎擺ht

起身做野

Dllm 肺炎，我要ht 啊

呢排alita army又發功

Alita Oscar banner

2盒 thx

我發覺呢套電影嘅fans好hardcore!!

係揀呢啲上面當然係
🔴⚫
🔵⚪

🔺◾️
🔵⬜️

今次應該真係有貨
佢話好大隻好重 我都揀自己去攞

記住開箱

追晒漫畫，感覺漫畫無電影咁好睇，漫畫無乜點深刻講陽子之前d 野，電影改左陽子之前d 野反而更人性化。同埋電影描寫火星野多左，希望佢會完補番。漫畫講左幾句就完。

你睇晒lo+新番未

要睇到LO先有陽子之前嘅故事講下

碌柒了
我低估佢個size

好似大左少少

嘩

俾多張相大家睇
開箱遲下先

食屎ht已經整得唔靚架啦仲要未有貨

真係好大箱

快手得濟砌好左添
大家想唔想睇一步一步砌起咁

都好吖

超音鼠又係rotten tomato critic scores 中下但audiences scores 爆分同Alita 一樣
無聊睇返alita個分，原來出碟後一直keep住有新評語，仲大部分係正面
屌佢老味好難唔相信上年套戲未上果陣係比人有目的咁係上映期寫差

快點

This fell below our expectations. By the way Yuletide greetings. Wishing you a holiday season full of warmth, love and family! I hope all your endeavours in 2020 are successful

佢撞正左Captain Marvel

一開箱佢就有一本產品集

一個月歷

幾張leaflet

仲有張說明書

一開盒有2面

開始砌了
一開個就係個座 仲要入電 不過d光開同閂都冇乜分別

跟手就放個身

之後仲有d殘骸啊 ido把野（好似係）之類嘅配件

之後就係佢個兩個頭 我揀左有血跡嘅頭

跟住就係對手

呢到係淨低對手唔同pose我冇砌上去到 我收返入盒了

完

Exact7ly

你諗住擺係邊

機關槍

電腦枱

玩完記得拆電

正嘢喎

2023-2024
作為迪士尼fan，我相當質疑迪士尼嘅投資眼光
先唔講Mulan無得唱歌已經夠on9，咁擺明奶中國唔理其他歐美市場架姐，講明先我就老閪都唔會去睇
佢近派又要話出Rapunzel長髮公主真人版，全部fanpage都係o撚左嘴，唔夠十年就出真人版，仲要揾nutcracker個編劇，我無睇nutcracker但個個睇完都話套野爛到7彩，個個fans都係有啲what 撚 the fuck嘅感覺

簡單啲講，佢地淨係想消費同用盡自己現有嘅IP去賺錢，但唔去睇考慮套戲做出黎係咪真係好睇，係咪觀眾想要

講真如果有Alita嘅VFX技術本身就已經好值得注視，好有glimmick，上次fox可以話marketing做得唔好，有disney marketing肯定今次可以有另一番突破

迪士尼唔係識投資
係見有咩對手威脅到佢就買起佢

屌你Tomb Raider都有續集但Alita仲未見影

一週年啦，米奇老鼠食撚屎啦
極速拍阿拉丁2拍cm2仲拍埋離哂罩嘅濕鳩mulan
淨係識無限炒冷飯唔識開拓新嘢

Tomb raider 唔抗拒，第一集唔太差

阿拉丁2 仲要唔係講番卡通d故仔
直接抄番一千零一夜d故仔算鳩數

中規中矩
但Alita咁大迴響都無

遲早獅子王都有續集，然後無限真人化公主
唔爭在真人埋toysstory啦
迫觀眾重新睇多次四集

依個小問題
我唔想第時老咗抱個孫入戲院睇星戰睇38集 ...

應該係抱孫睇alita 10: the mars chronicles

米奇老鼠肯開猿人爭霸戰績集，都未肯搞統夢

正正正

高過張櫈

唔計個座差唔多高同張櫈

老老實實，oscar單嘢之後又吸左好多新觀眾 主要都係美國

oscar單野真係搞得好大單
好多知名人都po左上去twitter

發生左咩事?

講緊條banner

再推呀Alita

Number 99

如果elon musk係同路人
佢應該真係做得出

This movie didn't live up to my expectation.

啱啱放監，咩新聞

極嚴重院友

大佬級fans

呢套戲一年後又勉強爆返起個熱潮

最主要靠海外個班癡綫佬係oscar上拉banner

原來唔係改圖

大家一年後仲等梗周邊出貨

Elon Musk出左名真毒撚黎

最緊要係知名度
佢地推一推就已經勁過上年啲宣傳

不要再說了

應該得P1有準確收貨時間其他都冇

美國果邊又多返人討論

同埋Elon Musk加持

HT Alita改去2020 Q2出貨

邊到見到

[連登發起] 荷蘭海牙法庭控告香港警務處，要100萬個簽名
轉發

香港市民在連署網站發出連署，向荷蘭海牙常設仲裁法院控告香港警務處犯下三項重大罪行「侵略罪」、「戰爭罪」以及「危害人類罪」。

原本連署人數已經達到50萬標準，但海牙法庭將標準提高為100萬，請幫忙連署並廣傳。

344104 signatures are still needed, can you add your signature? ✍

唔該同我執靚個樣先

肯改嘅等到年尾都制呀

佢肯就係

呀經期大媽又出黎狗噏

奶共片
#BoycottMulan

Mermaid都停左
因為如果有人因為拍disney啲戲染病，會整臭佢個朵

不過點都好，全線影業其實都一齊delay架啦
希望我地同占士捱得過肺炎睇到續集啦

阿基拉 rescreen 有冇人會去睇？

有冇巴絲知道alita 嘅hottoys 幾時發貨？

Delay到無左件事

請問佢到貨係點通知，sms定打電話黎？

sms

Ht 今年內收到已經算好
計埋之前delay啲貨 有排累積

搵定副廠修頭

都預咗慢慢等

Post 下文

又多一個人出聲都係好事

就算真係有，武肺搞到又遲多一年

垃圾文斷章取義

成日講到無錢賺唔拍
其實我都想知道點解果陣fox會出錢拍

Update返 已改去2020 Q3

眼珠都己經咁大

少少恐佈

終於到

兩隻好癡線

好似有隻係99號

航海巴好好彩
咁都比你中到隻99

g持

LM等睇開箱

Lm

又係得個吹字

According to our sources – the same ones who told us a Percy Jackson TV show is in the works and that live-action remakes of Robin Hood and Bambi are in development, all of which were correct – the studio are now reportedly considering green-lighting an Alita sequel.

今次似層層喎

聽住先啦
我都係比較相信Avatar 2,3 大賣先有Alita 2 既消息
雖然Disney + 要多謝武肺先多人sub
但無戲拍d電影公司應該冧冧地檔

始終唔係official

就算有official都可以係難產
你估似iphone分析師出年經咩

認真就算唔係大影幕上都好
disney plus exclusive都起碼叫有得睇先

但我好驚因為淨係擺Disney plus
所以拍得唔好同埋會爛
尤其係alita呢套就算之前有做過野
但係個cg cost都唔會細得去邊
所以我覺得擺disney plus佢可能cut cost拍

寧願唔要變plus
你睇下GITS俾netflix搞動畫幾多人屌

咁我寧願唔出，好過拍爛

美版4k長期冇貨

好多人用來試機，串流呢鋪取代唔到

dc fans成功爭取jl direct cut
我相信alita係三五七年後都會

即係冇續集?

即係我有信心會有，357年後

如果上氣同花木蘭仆直，應該有可能

仆硬啦

呢兩樣都highly likely

Avatar 2 要爭氣

依兩個係cap中共水用
少咗中國題材佢只可以寄望本土市場
金馬倫就可以靠佢既Avatar為Alita爭取最大權益

直接科水比Robert rodriguez咪搞掂囉

如果佢下年年頭上，食正疫情完左個時間
加埋革新技術，應該掂硬。不過中美局勢咁，中美未搞掂之前上，應該實比大陸ban，所以又遲啲上未嘗不好。

正如之前分析，中國市場收得22% 分成
但宣傳費唔平，不如唔好俾大陸睇
睇下joker唔靠大陸都賺到笑，當然依個係個別例子

Joker 成本低

我都認同
中國食水咁深，不如唔使理佢
做好國際美土仲好

中國市場根本吃力不討好

oh 姐係會出alita2? 啱啱睇左篇文章

'The film is confirmed, but no release date has been set. ' 堅？

有掛，第一集個結局留咗好大條伏線

等佢好耐

前排有人放風話唔知咩studio 嘅人話會有續集丫嘛
但一日唔係Disney official announce 都唔使太興奮

好可愛

好有愛

好得意

70鎂定港銀？

應該鎂

邪神

wtf
好撚樣衰

邊度做㗎？樣衰都咁

唔似係正版

佢寫住hottoys交流區喎

Hottoys盒唔係咁喎

罷明大6野，都無個千年地台

好難想像會有正常人買